歐盟：授權西班牙以武抗獨

西班牙東北部的加泰隆尼亞危機不斷升高，歐盟執行委員會今天(4日)表示，是針對解決危機進行會談的時候了。不過，執委會仍然捍衛馬德里當局，有權利動用「相稱的」武力以維持法律與秩序。

歐盟執委會副主席(Frans Timmermans)在歐洲議會召開的辯論中說，現在是進行會談的時候了，以在西班牙憲政秩序運作之下，尋找化解僵局之道。

加泰隆尼亞1日在西班牙鎮暴警察的暴力鎮壓之下，仍然通過獨立公投，並計畫在近日內宣布獨立，不但升高了與西班牙政府之間的緊張，也令歐盟各國備感關切。

邪惡歐盟

相稱的武力
可圈可點

可恥

中文拎咩

即係睇下加泰抵抗有幾強烈
加泰越強西班牙可更強以作壓制

垃圾大一統左膠
等睇歐盟解體

左膠講兩句啦

你查下可圈可點點解

大一統 又 點樣 左？

唔好乜撚都左膠啦

全球主義

睇來西班牙取回自治權無可避免了
加泰人既抗爭會越走越強烈

其實除咗香港之外冇地方會以親唔親建制嚟分政治光譜

笑死條傻鳩以為真係問佢點解

巴斯克會唔會又趁機發難?

想嚟次西方版 光州事件 8964 ?

caxit

歐盟正仆街

壓到咁勁？
睇吓加泰班友會唔會交稅？

攬炒

成個故仔已plan 好
收回自治權
歐盟穩定
升
之後抗爭
一兩年後獨立成功
西班牙債務危機
歐盟GG
股joy

投票有九成人支持獨立 宜家大部人都大罷工罷學緊
歐盟咁都唔承認獨立 睇吓佢點拆

加泰同西班牙經濟攬炒再拖累全歐洲

歐盟咁野為左統一成員國遲早出事
又一波民族國家獨立運動響世界爆發
以為21世紀可以唔用戰爭解決, 可以用公投解決好多爭執, 最尾呢啲跨國組織又係令世人失望
世界大戰多得呢啲垃圾唔少
加泰呢單野, 公投又搞完又有咁高支持獨立率都可以當廢票, 真係痴撚線

好心歐盟咁撚廢就咪吹到自己係為左歐洲和平/經濟合作而建立

EU緊係會撐西班牙
成個西班牙就係靠加泰賺錢
獨立咗之前EU借比西班牙啲錢西班牙邊還得起

LEAGUE OF NATIONS VOL.2

好心唔識用就咪亂用啦

左翼果然係同大財團打工

如果某個地方得閒搞個公投, 罷工罷課, 歐盟就承認佢獨立, 歐盟一早收左皮

歐盟仆街在對蘇格蘭獨立就因為英國將會脫歐，所以有完全相反立場

利益當前，民主都係其次

所以祖國脫歐正確

咁都未算仆街，最多話佢利益驅使姐
而且英國都無做咩過激行為，最多都係出口術，雖然咁都已經叫干預英國內政啦
今次完全係不發聲不作為，都不但止
仲要重申支持西班牙不分裂，支持用武力鎮壓加泰人，連人地公投都可以屈到人地係不民主同犯法
而西班牙班愛西力舉nazi手勢同黑警亂打人就唔撚講野
原來去到最尾一個所謂保護歐洲公民自由權利既組織係咁撚垃圾，連一戰後league of nation都不撚如
依家UN就算廢極，都有人權委員會話要start investigation on excessive force
歐盟今次咁做算唔算係打響左歐洲大分裂既第一炮

呢單野european commission都唔知出乜聲
如果有機關係對應機構, 聯合國先係應該出聲果個
加泰又無話限制歐洲人口流通/經濟流通乜乜柒柒, 話加泰公投應該響西班牙憲政秩序運作, 即係否定呢個公投, 呢次ec真係on99
trump嘅共和黨同英國保守黨反對, 咁岩今次西班牙政府又係保守黨執政先搞成咁
真係無眼睇落去
平時un響落後國家搞咁多受監察嘅公投, 如果今屆西班牙政府係工黨執政就唔會搞到咁柒

為左維穩, 搞到自己個機構所建立/倡議啲value都亂曬, 真係忽忽地

真係, 唔出聲無人話佢啞

又一次表演搬龍門

原來乜撚野ECHR全部都係垃圾
天滅EU

仆你個街 成班民主國家真係好虛偽

無啦啦喺句句字最後加 可圈可點
樓主係咪以為係標點符號咁解
。同 .

佢地搵錢多福利就分晒去其他人度
其實早幾年都已經話巴塞果邊搞獨立分離
只係未實行到真係去做
根據歷史係冇完全/完整既統一
好多時都會因為時間再分散

加泰向俄佬靠攏會唔會係出路? 俾俄佬駐軍

根本uc世紀高達已經一早預言依啲跨國政治實體一定會腐敗架

緬甸呢?

利益行頭，其他咩都係假